Twins暗諷2R見識少

二人組合Twins昨日往銅鑼灣，為「雞仔嘜」新店開幕任剪綵嘉賓，現場還有醒獅表演，吸引不少途人圍觀，場面熱鬧。

勸盡早適應
早前2R曾為「雞仔嘜」拍過一輯硬照相，問Twins可知此事時，其經理人霍紋希即代為回答說：「兩個都唔同性質。」
至於有說2R的網站近日被Twins的歌迷刻意破壞一事，蔡卓妍說：「算啦！我哋做新人嗰陣時都有啦，重有反Twins聯盟㖭。」然後鍾欣桐亦接着說：「希望佢哋快啲習慣，同埋早啲適應。」其經理人又表示Twins在除夕舉行的演唱會，為遷就倒數，所以當晚會於九時半才開騷，而元旦則會在八時開騷。
採訪：陳梅香 攝影：陳烱威

舊新聞係超刺激

亦即代表冇人理新嘅娛樂新聞

原本Twins識生金蛋
因為一個冠A哥